Asso 定 Part-time Degree?

Hkuspace Asso in Biomedical Science (ABMS) 或
BSc (Hons) in Biological Science - Hkuspace 同 Edinburgh Napier University (ENU) 合辦(?), part-time degree course awarded by ENU

兩個都係兩年

我想做 Medlab

Hku space asso 你gpa好的話仲博到上大學讀degree 等時易d搵自己想做既工

主要想問下喺香港 Part-time degree 容唔容易升讀 Master?

我之後想讀 MSc Medical Laboratory Science (e.g. PolyU) 做醫務化驗師

師兄最後揀左讀咩

兩樣溝埋一齊讀
頭一年兩邊一齊讀，之後今年讀完asso依家準備九月讀埋Napier 2nd year。

CLS, sorry late reply